有無人同意張無忌簡直男人之恥來

簡簡單單開個後宮咪乜事都無囖。開後宮，周芷若就唔會入魔，小昭就唔洗走，蛛兒就唔洗傻，趙敏唔會死老豆，四個老婆，再食埋古墓派小龍女。逍遙自在

冇錯

道德綁架？拿個識九陽神功乾坤大挪移既絕世高手同d小市民比？